[處處祥瑞] 神州河南有靈泉 對之喊"習主席萬歲"則噴射而出

曲到圓

成地濕晒

你好七

河南七峰山景區推「共享女友」陪遊湖 男遊客付1元限租15分鐘

賓州春袋有精液 對之喊"習主席萬歲"則噴射而出

其實習種自己知唔知

射到上太空

叫雞講習主席萬歲享有八折優惠

邊個唔減價邊個就係港獨

如果對住 d 女講呢句嘢佢地會唔會潮吹？

做女友會做既事

異曲同工

唉 成班顛佬
究竟知唔知咩係羞恥

等現代版張角出現:蒼天已死
國屍應該好適合做呢d角色

亡國先兆啊 睇番歷史 每次出完呢啲野就開始改朝換代架啦

暴君率眾妖害人

5p: 習主席萬碎